<resources>
    <string name="role_civilian_info">Les citoyens ordinaires n\'ont pas de pouvoirs spéciaux, leur force réside dans leur nombre.</string>
    <string name="role_mafia_info">Mafia - joue contre les citoyens. A des informations sur les autres membres de la mafia, participe à toutes les discussions</string>
    <string name="role_detective_info">Chaque nuit, le détective a la possibilité d\'enquêter sur un autre joueur (le détective indique en silence les personnes sur lesquelles il souhaite enquêter, généralement en pointant du doigt). Le modérateur indique en hochant la tête ou en secouant la tête si ce joueur est ou non un mafieux.</string>
    <string name="role_immortal_info">Appartient à l’équipe Citizen. Invincible pendant la nuit. L’essentiel pour le jeu est de convaincre que vous appartenez à l’équipe Citizen et que vous ne vous laissez pas tuer pendant la journée. En incitant la mafia à se tuer la nuit, vie de citoyen de la défense.</string>
    <string name="role_doctor_info">Un docteur est un rôle qui cible un joueur de nuit pour le protéger contre un seul meurtre commis pendant cette nuit. On ne leur dit pas si leur protection a été efficace. La protection contre un seul meurtre signifie que si plusieurs joueurs tentent de tuer quelqu\'un, ils ne seront pas sauvegardés par la protection d’un seul médecin.</string>
    <string name="role_don_info">En tant que chef de l\'équipe de la mafia, le Don ordonne aux victimes les 3 premières nuits en indiquant le nombre de joueurs, qui doivent être tués pendant la nuit zéro (nous l\'appelons "zéro", car personne ne meurt pendant cette nuit au début de la partie. ). Chaque soir, après le tournage de la mafia, le Don a la possibilité de retrouver le shérif (le Don indique en silence en indiquant le numéro du joueur sur lequel il souhaite enquêter et reçoit la réponse du modérateur). Même si Don réussissait à trouver le shérif, notez qu\'il / elle ne peut pas le tuer à la fois: Don ne fait que CONNAÎTRE LE joueur le plus dangereux de l\'équipe rouge.</string>
    <string name="role_maniac_info">N\'appartient à aucune équipe. Tue n\'importe quel joueur la nuit. Maniac gagne quand il reste le dernier joueur en vie.</string>
    <string name="role_wervoolf_info">Wervoolf</string>
    <string name="role_putana_info">Maîtresse joue pour une équipe de civils. La tâche de l’amant est d’aider l’équipe de civils à travers les serrures nocturnes.</string>
</resources>