<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="role_civilian_info">самая простая, и в то же время самая сложная роль. Ночью игрок закрывает глаза, днем — участвует в обсуждении, пытаясь логически и психологически вычислить, кто является Мафией.</string>
    <string name="role_mafia_info">играет против честных. Задача — захватить город, планомерно убивая Честных жителей. В первую ночь Мафия просыпается и знакомится. В последующие — убивает по одному человеку за ночь. Мафия побеждает, если их осталось больше, чем Честных жителей.</string>
    <string name="role_detective_info">опора и надежда Честных жителей. Комиссар может ночью проверить любого игрока на принадлежность к криминальной группировке. Задача Комиссара — направлять обсуждение Честных жителей в нужное русло, и при этом не открыться раньше времени — потеря Комиссара для честных равносильна катастрофе.</string>
    <string name="role_immortal_info">играет за честных жителей. Бессмертного нельзя убить ночью — он неуязвим для Мафии. Его задача — принимать удар на себя, защищая Комиссара и других Честных жителей. Главное — не перестараться, а то свои же повесят</string>
    <string name="role_doctor_info">играет за честных, может спасти любого убитого ночью игрока (как Мафию, так и Честного). Днем пытается понять, кого из игроков захочет убить Мафия, ночью наугад выбирает человека, которого будет лечить, указывая на него Ведущему. Доктор может лечить себя, но не может лечить одного и того же человека (в том числе и себя) две ночи подряд</string>
    <string name="role_don_info">главный мафиози, играет против честных. Роль Дона практически идентична роли Мафии за тем исключением, что Дон может ночью проверить любого игрока — и узнать у Ведущего, является ли он Комиссаром.</string>
    <string name="role_maniac_info">играет сам за себя, ночью убивает любого игрока. Маньяк побеждает, когда остается последним живым игроком.</string>
    <string name="role_wervoolf_info">Оборотень</string>
</resources>